精神有問題真係有樣睇架喎

林生個樣一睇就知有問題啦